余仲天(D.yan Wrong Fox)aka DWF首新歌9413出咗冇人講???

I tried so hard and I got so numb

who?
我淨係識余景天

余仲天都唔識?你係咪香港人黎

信你走左去google 屌你

呢條垃圾都拎出嚟講 過主啦

首新歌正到...

比條link黎

Spotify有

我美國人🇺🇸🇺🇸🇺🇸

牛左少少🤙🏻

cnm傻逼美帝🖕

美国牛逼！🇺🇸💗

排骨仔同DWF啲rape skr到...

不推文回覆
等個post 沉啦
fox 呢d no body not worth our attention

齋睇畫面都覺得好老尷

世界上只有一个中国🇨🇳

個flow搞到我恰著左...

我feel到有啲辣手 下 自然食到盡頭..🚬